走唔走好

本身讀緊poly hd，yr 1 gpa 有3.2above，
但sem2果陣走左去雙修，依家升到20分，今日interview完都知好大機會入到果科。依家好苦惱走唔走好。
利申 poly hd果科jupas收好高分，只可以yr3直升
20分果科fg人工高，但返工辛苦到好似做狗咁

PHD喎，耕係唔走

你直接講咩科先可以比較㗎

Bem yr1 vs surveying yr3
麻煩知我係邊個唔好爆我出黎

[black]5毛洗地po 唔好覆

721見[/black]

valuer爆咗煲啦喎 你想讀咩major先 同埋之後仲要考牌先有30k 一開頭得一萬鬆啲

QS同BS都冇乜人請白紙 hku或者有人請嘅

睇番fg兩科average都有20k以上，但想問bem可以考咩牌

你就想有萬八都偷笑 之前有巴打得14k 30歲先有30k 做文員都升得快過佢 仲要ive仔都可以有牌 勸你bem啦 起碼有工返又hea啲

同埋survey係文科嚟㗎喎 你係咪搞錯咗

Bem聽講易入難升 一個禮拜返6日要日日落site做到成隻狗咁

Bem: 起薪高 22k 落地盤 返六日 無牌考
Survey:
BS 容易入building department 人工較高 驗樓 背書多
QS 計地盤錢，consultant 狂ot，mc 十仔落地盤